失戀有冇人安慰下我🐻

好心痛，我同他識左唔係好耐就一起，我都覺得自己太衝動，雖然開心過，但係俾人dum低嘅感覺真係好辛苦，點解要block哂我

第一次失戀，多謝你這些日子，咁錫我，照顧我，原來真係好難忘，其實就係因為你對我好好，我完全估唔到要分手🤦🏻‍♀️，不過都係嘅~我又肥又醜，你都肯接受我，你已經好好了，我以後拍拖有啲唔敢擺真感情，點算好🤧

有冇咩方法令到自己冇咁辛苦，都話做朋友，都仲要block我，最後一個承諾都做唔到

我減完肥，要點樣靚比你睇？

好啦，最後一句(段)，你要開心，快樂，希望你搵到你中意嘅女仔，哈哈，拍拖時，我點都唔比你知我ac，你睇完呢段野應該知係我🐻好啦，大家都要加油

你睇左嘅話，你係2星期後搵反我，加反我做ig~telegram ~~whatapp啦，我應該完全擺低，可以做到朋友， delay no more~~

原來有2段😂

利申 我係女

加油....會過去的

多謝你😭 有冇咩野做係可以忘記得快啲

冇人要你既話我要你囉

多謝你😭😭安慰我

日後 盡量別教今天的淚白流

😭😭😭我又好想喊

冇左一個人同我講反工小心啲，反屋企小心啲，好唔習慣😭😭

翻工小心d

我知道啦😘你都休息多啲🙈🙈

😭😭😭

加油呀 絲打

返屋企小心d

多謝你😭

😭😭我仲係屋企😭😭

幾大？

年紀？😭

咁可唔可以做我女朋友互相扶持

係

鬼叫你唔執下個樣

我以家仲係好傷心😭

23😭

他之前仲讚我靚，唔化妝都靚😭😭

留下tg 準備俾巴打瘋狂安慰

一切都係假😭

仲識傷心 幾好丫

睇漏左第一次 自膠

咁樣做好似好隨便咁😭雖然我想😂😂🤦🏻‍♀️

😭😭😭😭😭😭😭😭唔緊要

同pm無分別，記得加密

想將你溝到手個時，緊係乜都讚你好
點知同你一齊左之後，發覺你越睇越唔掂，出街好無面
唔該你減下肥執靚個樣先好再黎搵我呀

盡量令自己有嘢忙,約下朋友,少D時間去諗起佢

我其實唔係幾識用🤧

我要變靚比他睇😤

珍惜下呢d感受 日後冇乜呢d咁raw既經歷架啦

好的，我會約多啲朋友😭

Sorry🤧

我覺得我下次戀情唔敢比感情😭

唔係啊嘛...
仲搵番佢？會因為你個樣而拋棄你嘅男仔真係唔好再鐘個頭埋去啦

絲打 恐怕之後既回憶會仲痛 捱過左就會無事 加油

😭😭😭我仲好想等他，都知冇結果，但我驚我仲會等

就係 因為經歷過呢d個心點都帶刺 所以唔洗話咁快放低住 試下接受現實 比你d諗法情緒感受沈澱下先 體會經歷下呢d日子 有得著架

多謝你😭😭

多謝你😭😭我想我成熟啲，多謝你，成熟的巴/絲打

唔緊要 係呢求都大把人安慰你 連登有愛

慢慢啦 比時間洗禮一下

😭😭😭係，好多謝大家，但係好想他搵我，但係冇可能了，覺得自己好失敗，點解我要咁傷心

😭但我會成日諗反起他對我的溫柔，對我的好，就會好辛苦

最近都俾人block咗 明知無可能都想去做 寧願俾人鬧多次

gay post

係😭😭😭我每日都忍唔住搵他，但係他等我忍手唔搵他，就來關心我
點解要同我講早啲訓，虐待我好開
？

我係女😭

今晚你要早d訓

5p味濃

我好想打你丫😤😤😤😤😤

其實咩係5p？

來吧

多謝你，令我有一刻冇咁傷心,thank you~

等pm

人妖扮乜鬼女

你開心就好

見到呢句，個心又傷心反😭又諗起他

說一句 放下了 心裡邊 更牽掛

係，我同他講我放低左，同我做反朋友啦😊果種感覺，真係好痛，唔好連朋友都唔同我做

仲做乜鬼朋友，同我做算啦

好，你tg係咩丫？

加油啊 我都係俾人dum 低。 仲要都係叫🐻 揾多啲活動會好啲

不如你番tg仲好啦

多數咁講完都唔會去做...

其實你需要的並不是各位巴絲的分析或建議~
你真正要做的係問下自己個心究竟想點~
就算而家有99個巴絲叫你放棄,有1個叫你繼續等，而你個心係想繼續GE，你就會無視個99個巴絲的建議，而選擇繼續等。
如果你想繼續等就等吧，做自己想做的事，反正年輕

反你老母咩,見到個標題都知我要入黎叫你返5p再問候埋你老母,
點知仲要係咁用emoji,仲要無人出聲,
家下連登真係同5p無分別

😂😂😂😂😂😂😂🤓

😭😭有時反反下工，諗起他會喊